通渠王蘇亞雷斯返左黎啦！！

屈機到

睇錯 原來係美斯黎

係好撚屈

j住呢球算啦

小白仆住都扭到兩三個出埋波

So7

屌你老母留名

真係好尾機

屌你 我睇完再望一望條片個title

我都認錯左 搞咩美斯老過蘇牙

睇live睇到o哂咀

牙蓋又偷偷地吹奏美斯